杜汶澤呢單野都算性格決定命運

本來可以簡簡單單私底下解決，記者打來問，你咪話返公司了解下先
你話程有你電話但唔聯絡，咁你都有佢電話，咁你咪打去問佢收到糧未，之後件事你肯出糧就完

點知你一聽到記者電話就以為人地督灰唱鳩你，扯哂火上哂頭唔返公司了解下，就去facebook打一大篇文踩鳩人

初初d戇鳩fans都仲以為車厘龜呢次大獲要收皮了，點知啲網民睇下睇下唔對路開始屌鳩你拖糧+蝦小人物

本來好似上次屌錯大將軍咁潛到深海，人地當你一時唔記得出糧，講下講下就淡

點知你又抵唔住頸比人屌，比人鬧你錯，自己突返個龜頭出黎，講咩行規/無講明時間/督灰/豪仔無做錯到，愈講愈錯，愈多位比人入

三姓家奴

最終自立門戶

然後...

係呂布既命運

佢有無呂布咁好打就唔知

但性格似囉

四面受敵八面威風

佢好似空手道黑帶？
好撚好打㗎

偽人

我一拳打撚死你

條友拍戲咁多年基本上啲演繹都好千篇一律，係傻強叫似好啲（其實係角色度得好），其餘成日賴想搞笑其實都睇到好老尷，低俗喜劇根本係得鄭中基做得好笑，佢慳啲啦